最近同一位動物台會然發生左性關係

原因都係個d...飲大左之類啦唔係重點
但我遲左成10日都未黎M...
點算好我先得19歲....

男仔唔黎M架

刁你
我絲打

下次唔好再被狗公呃，快啲去醫院檢查之後落咗去啦

臭雞抵死

收嗲啦

你情我願...所以我都冇同果位會然講
只係未做好心理準備...

好

樓主真人樣衰到連哥布林都唔想屌

刁乜撚嘢啊
屌字都唔識打

樓主係唔係曾經同rose ma合照過

係啊係啊

好慘

關我撚事😑

會然

留tg黎傾下

成班傻西無起底，精蟲上腦呀

近排睇啲撚肥絲嘅post睇得多，以為有個term叫「左性關係」

果位會員我都識.....之前都比佢昆左我第一次..... 佢e家仲成日打黎煩我